（正能量）送中運動想多謝的人和事

第一個：連仔

全港有影響力，但又唔維穩的論壇所餘無幾，在平台上暢所欲言，到失去時方知重要

第二個：鄺仔
6.11-6.12 走遍全港，救返好多年青人

第三個： 一眾連登巴絲
無你地，就連繫唔到身邊的人，國際上的人

歡迎大家係呢度感謝，或分享發夢所見的好人好事

排名分唔分先後？

無所謂

一眾文宣組既兄弟姊妹
見到你地好天曬落雨淋都出去派傳單
多謝你地